818 出嚟呀香港人

得一兩個post
屌

好多人話818有鬼，點算？

鬼先最想我地喺和理非會合black bloc

揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推